小西灣啲廢老又屌鬼

啱啱收工2230返到小西 聽到瑞強下村個邊嗌得好大聲
之後富怡中銀條馬路啲廢老就係度屌 我只係想講
係呀 我地係鍾意呢個時間嗌口號呀

真係估唔到小西灣呢個與世隔絕既地方都會有迴響 各位手足聽日繼續加油（例收夜既上班一族上

利申大家可以再嗌得齊啲 比人知道我地有付出至於並唔係鳩叫